中共又想借黑社會抹黑今次運動 跟住警犬掃場

根本係2014 既加強版, 大家唔好俾中共轉移到視線
我見到出面幾個整合post都上唔到熱門, 我好擔心

唔好俾佢沉呀 中共又用黑社會轉移視線

錯手負評 sor

今次冇佔領區點掃

推